{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027904?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 JB 호텔"
    },
    "text": "御坊洞JBホテルは金海で特別な一日を過ごすことができる所です。 客室案内の前は禁煙区域であり、無料Wi-Fiサービスも提供しています。 客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には当日に貸室費用が発生することがあります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室可能です。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は利用制限と払い戻しはできません。 備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に関してお互いに配慮と協力をお願いし、周辺の客室に被害が及ばないように注意してください。 金海市内ではピックアップサービスを提供しており、事前予約および到着時間を教えていただければ、お伺いしてピックアップをお手伝いいたします。 平日は午後4時から夜7時まで、週末は午後4時から夜8時まで送迎サービスをご利用いただけます。 ホテルの住所は慶尚南道金海市仁済路170番キル21-26(御坊洞)です。 宿泊されたレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができ、ベストレビューイベントも行われます。 イベント賞は週末宿泊券、平日宿泊券、貸室券などが含まれており、毎月の当選者はヤノルジャモバイルアプリで確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "御坊洞JBホテルでは禁煙区域がありますか？",
            "answer": "はい、御坊洞JBホテルでは客室案内の前は禁煙区域となっています。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルでは無料Wi-Fiサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、御坊洞JBホテルでは無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "御坊洞JBホテルの客室料金は基準人数を超えると追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルの客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "御坊洞JBホテルの客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。連泊予約の際には当日に貸室費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、御坊洞JBホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルの入室には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、御坊洞JBホテルの入室には身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合は利用制限と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルでは備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "御坊洞JBホテルでは備え付けの物品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルでは深夜に騒音に関する配慮が必要ですか？",
            "answer": "はい、御坊洞JBホテルでは夜12時以降は騒音に関してお互いに配慮と協力をお願いしており、周辺の客室に被害が及ばないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルではピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、御坊洞JBホテルでは金海市内でピックアップサービスを提供しています。事前予約および到着時間を教えていただければ、お伺いしてピックアップをお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "御坊洞JBホテルの住所は慶尚南道金海市仁済路170番キル21-26(御坊洞)です。"
        },
        {
            "question": "御坊洞JBホテルでレビューを残すと特典がありますか？",
            "answer": "はい、御坊洞JBホテルで宿泊されたレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができ、ベストレビューイベントも行われます。イベント賞は週末宿泊券、平日宿泊券、貸室券などが含まれています。毎月の当選者はヤノルジャモバイルアプリで確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 777
    }
}